舊業主想租原本個單位

如題
Agent收左買樓的佣 又收反一個月租的佣
請教下係咪合理架？

唔好采佢啦。

等aa9入來笑你無錢買

可以點唔彩佢？唔放租？

講聲急住要住， 唔租啦。

要租就係簽約前講定， 個價再平d。

千祈唔好，賣得樓又要住返同一個單位好有可能有經濟問題
試過元朗有報過生意失敗係單位自殺，又係租返自己賣嗰個單位

師兄有見地

禁驚 變左凶宅咪仆街
佢聲稱肺炎難搵樓渣

小心駛得萬年船，係香港買個單位平極都幾百萬
個AA屌7佢叫佢退返佣俾賣家然後搵過個AA搞租盤啦，佢信唔過

租樓要收業主1個月佣唔係業主租客各半個月？